Youtube要人！一齊打好youtube戰線！！！

三分鐘嘅時間，你做到掛
po ig story, tag 5個人，一齊打好youtube戰線

tag 5 個人，做以下嘅事：
1. Like 5條黃絲KOL片(大J, 燒山, 細良, 毓民etc)
2. Dislike 5條藍絲KOL片(華記正撚樣, 李梓敬, 何志光etc), 你想Report埋都得😉
3. 再tag 5個人，post上你嘅ig story

唔洗上街，唔洗出錢，一齊打好youtube戰線💪

光復香港 時代革命

幫推

網戰無理由連登仔會輸畀班藍絲垃圾

自推

求黃youtuber list 係咪有個tg channel？

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+按鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)